究竟買咗ipadpro2020係咪揼春

A14係咪勁過A12Z架，早知唔好咁快買啦

你唔睇埋其他野? Mon 喇叭 FaceID

Apple 冇咁講過喎
你係邊度聽返黎？

120hz揼咩春

我唔知啊，所以我咪開post問

帶口罩，face id冇用

120Hz
Gpu
speaker
pencil反應

都係pro贏
dump乜春？

咁都好啲

A14 GPU應該都係唔夠A12Z嚟
就咁計開簡單app 可能係air快啲 但heavy 少少嘅嘢就pro 快啲 有機會快好多
仲未計pro 有120hz 所以都係pro贏

講漏左A14 CPU一定快過A12Z 但GPU 應該點都係A12Z勁過A14

對用家嚟講，有冇120hz有咩分別

Smooth 好多 反應快好多喎

差好遠
咁你睇片分唔分到30 60fps

唔係

End

睇唔到

全世界都咁講一係買最平ipad 一係買iPad Pro

Air 真係雞肋

整埋啲奇怪嘢開關掣指紋

指紋幾好吖，尤其依家要戴口罩，face id用唔到

你都戇鳩

Pro一定好過air

有用keyboard套嘅話，都係照打密碼

買iphone11 pro 既，係咪揼春？
粒u 同iphone11 一樣添

Face id根本係negative黎

但係買咗幾日就出新

ipad mini 係咪已經被遺忘

咩嘢嚟架

睇樣好似air 都係4喇叭

粉藍色好基， 仲要攞呢隻色做重點宣傳

淨係120Hz都贏兩條街

好啲？你air +1k 買我pro 我都唔要

你諗下 你拎部機出黎啲FD嘩嘩聲!!
嘩!!!ipad pro!!有錢仔!!! 當你沾沾自喜個下
啲FD見到你個MON咁慢,屌!! iPad Air黎架炸
車~~~~~~~~~~~

其實個個都帶套
睇唔到顏色

你又啱

Air越黎越貴
反而pro唔用14平咁多 靚mon

Ifan boy fd用bts 平買pro勁開心

部機3999買返黎，我睇唔到有咩春要揼

下，pro喎？3999？

其實我有好少好少好少揼
主要係我淨係想用pencil 2 jot notes
唔使pro咁勁, 又平d輕d

不過而家早一個月有得用，又有得乘機用bts買airpod pro(本身有airpod 1)

我發覺好多人買機好似淨係買粒U咁
咩都唔睇
一見到粒U貌似冇咁勁就叫哂春

顔色都有分gay同唔gay
自己鐘意咪得

5200就有

咁就好抵

single core係A14快啲
multi core A12X/Z追返

spec寫咗2

其實只有兩個drivers（iPad Pro 4個）, 上下一個
Landscape mode 會左右出聲

唔止啦個朋友佢加咗Ap pro買咗然後再計埋信用卡回贈嗰啲四千幾蚊就買到Pro

賣左ap pro

再加埋BTS 優惠

Homophobe spotted

其實如果而家買ipad pro係抵啲
原價$6400 加埋支筆呢就$7300
但係因為有bts
連埋支筆就$6900
但係仲送air pods($1300)
啫係機連筆嘅價值係$5600
當你唔自用 賣出去($900倒)
啫係機連筆係價值$6000

但係ipad air 原價$4800
連筆就要$5700
但係仲無得送air pods
啫係機連筆嘅價值係$5700

所以其實而家上網訂bts前者係抵過後者好多 因為無論性能定係性價比都係ipad pro 好啲 買ipad air 好智障

120Hz
A12Z
Dual cam with 3D sensor
揼乜春

上面用咗學生價，下面air又唔用
Btw airpods賣得7-800
雖然嗰結論係啱，但啲數錯晒，明明差800到900，你就差300

邊張卡咁抵？

其實有時我覺得用Air 256 vs Pro 128比都唔太恰當
256GB比128GB明明都係一個優勢
但個個都無視咗

冇計，垃圾Apple冇升級air做128

4799係64gb喎

我自己重來都唔用ipad拍片影相
所以256太多
Air4 64又怕太少
Pro128就穩陣

打算入手最平果部ipad 好抵玩

利申ipad mini 2用家其實都仲用到唔算好窒 好勁

我就因為使用上真係要256gb或以上
所以我嘅比較係air 256 $5999 vs pro 256 $7199
個價錢分別算大

唉但係個gap gap mon 反光反到仆街

最平翻新ipad7 2000唔洗

A10太舊喇

買到先得架..

今次ipad 8 retina係咪會無gap？

Retina只係講緊像素有幾密
同有冇gap無關

iPad 8係有gap

尋日兩個容量都有
今日無曬

講緊邊框既話 air 3 一樣有

講緊全貼合/非貼合 ipad 8 係非貼合 即係有空氣層

講緊retina ipad 8 係普通retina

其實講真，正常人只會覺得 靚同好靚 問你靚左係邊 你答唔到

我宜家逐分鐘refresh

點解得ipad先有大gap

講緊個mon同玻璃嗰層

定位囉...三部一樣邊個買貴款啊...
所以先話bts air 3 係贏家

難比較係未知 air 4 edu price 係點

跟番air 3 既話係咪m減200 加airpod?

咁樣仲抵買過ipad 8

傻仔先當係賣點

你+1k 換air就有

APPLE從來無講A14 on iPad Air快過iPad Pro

IPAD AIR 4 喇叭同IPAD PRO 一樣喎